Je bent echt een bewonderenswaardige tonic, veel beter dan wat Sir Andrew schrijft voor mij.
Je moet me vertellen welke mensen je leuk vindt om elkaar te ontmoeten.
Ik wil dat het een heerlijke bijeenkomst wordt. "
"Ik hou van mannen met een toekomst en vrouwen met een verleden," antwoordde hij.
"Of denk je dat het een petticoatfeest zou worden?"
